日本DMM VR成人電影半年內銷量急增4倍PSVR支援貢獻良多

怪唔得咁多人玩ps4啦

自從去年尾 Sony 推出 PS VR 後，如今一眾 PS4 機主終於可以更相宜的價錢玩到各款 VR 遊戲。新業務不但為 Sony 及其他遊戲廠商帶來更多收入，原來就連非遊戲界企業亦同樣受惠。因為據日本電子商務平台 DMM 表示，自從 PS VR 支援旗下的 VR 成人電影後，相關電影的銷售額就以幾何倍數上升。

VR 成人電影作品多達 1,500 套

日前 VR 業界組織 The VR/AR Association 在東京舉行了一場名為「VR 業界的現在與未來」講座，當日 DMM 代表在會上分享了不少數據，更特別提到旗下 VR 電影的銷售情況。DMM 在會上表示自去年 11 月 10 日開始，現時他們出售的一般 VR 影片大約有 300 套，不過 VR 成人電影的數量卻多達 1,500 套，顯示成人電影在 VR 界的確極具發展潛力。此外，DMM 表示原本 VR 成人電影的銷量增長比較溫和，但當去到今年 5 月卻急速上升，與去年 11 月相比銷量足足增加 4 倍，雖則未必有必然關係，但他們指出這種推動力，應該是 4 月 26 日 PS VR 正式支援旗下 VR 成人電影的正面影響。

3 成 PS VR 用戶成為 DMM VR 會員

除此之外，以日本國內大約售出了 10 萬部 PS VR 來計算，當中 DMM VR 電影的用戶大約有 3 萬人以上，即表示有大約 3 成 PS VR 用戶都會選擇在 DMM 平台上觀看 VR 影片。最後 DMM 更明確列出 VR 影片相關收入，今年 3 月及 5 月銷售額分別突破 1 億及 2 億日圓，最好賣的作品銷售額達 5,000 萬日圓以上，至於 2,000 萬及 1,000 萬日圓以上的作品則分別有 5 及 10 套以上。

狗牙多撚到
咁都J得落

播碟就冇狗牙啦

好想知係點樣
係咪成對波係面前咁

AV推動科技發展

返唔到轉頭

可惜都仲係打格